請求你地唔好將和你飛變成唔俾你飛

阻你飛